好想俾啲絲打當我bb咁攬攬錫錫

我想當巴打bb咁錫錫

？？

笑乜撚野

唔要gaylo

笑你on9怕你嬲

hi babychu

無撚癡線啦
邊撚個呀

食屎啦babychu

我係唔識佢
大佬呀 唔識點認呀

屌笑死我

真